覺唔覺有錢都唔好生仔

成日話窮人唔好生仔
其實miss左個point
有錢人生仔又為乜
同埋而家全球暖化
世上已經咁多人
生細路盞加劇個問題
試下個個唔生仔
等人口回落返五十億以下（而家7x億）
到時再算
但再生就真係負荷唔到

刷首抽

你死左就負荷到